唔識日文外國人（中國人？） 喺横濱打口罩隊尖被打

打了打了

暴動啦

往死裏打

支那豬沒有一個是無辜的
高速斬豬.JPG

日本人識唔識分廣東話同普通話？

得一個打
其他眼望望

大部分都唔識啦

支那人就係要打

可能連香港人唔係講普通話都唔知

理撚得佢識唔識份咩話啦
梗係望佢地識反抗好過做日豬

其實對佢哋生活開始受影響
Bonus都話會少咗

Push